有冇人想聽有線四大頭目落場報新聞？

許方輝

我想睇佢哋親身去現場報8號波